假笑係咪每個DJ嘅必備技能？

個個都識大聲乾笑
不過西瓜朱fun個啲就特別假 係咪功力未夠？

小儀真係覺得佢係開心 雖然有時笑嘅位都有啲唔知佢笑咩
森美都假假哋
哈哈哈

阮兆祥先係最癲

吳君如勁D 呀？